依加啲細蚊仔仲識唔識TANK

真係好好聽

呢個先係Tank
你o個個收皮

以前neway 唱 k 會唱。